以後邊個想屌中立撚，就望住哩堆相

藍絲如何打壓手足

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

屌得落力D

push

話中立撚 = 唔夠黃嘅仆街
你地死撚晒去啦
屌你老母

話中立撚都係同路人/自己人嘅傻鳩
究竟訓撚左幾耐？

都八個月 要出聲一早出左
唔出聲都係為左利益

屌完唔覺得佢地會轉軚
不如好好地宣傳下企我地依面有乜好處 企對家有乜壞處好過啦

補圖：

但係叫中立撚做同路人/自己人
係咩概念？

咁中立撚無用係事實

係咪有中立黃絲？撐警黃絲？

你會唔會叫中立撚做同路人？

曬時間開十鳩幾廿個Post屌呢啲無謂人

連登最新風向：唔屌得

所以我直接屌佢老母
連藍都唔做

有條撚樣話屌中立撚係批鬥自己人喎

咁中立撚唔係的確同路人既
但可能吸納到呢

On99

Push

所謂中立根本係淺藍/直頭藍

應該係中立黃絲

食元氣嘅都係手足 咁中立撚都係黃絲啦

好貼推

最多可叫可拉攏對象

同路人? 不了

不過唔意外既，泛民都係同路人嘛

不過條友好似係淺黃唔係中立撚

幾淺？淺過我條底褲？

中立黃絲
中立手足
中立同路人

中立既都係裝睡的人

交比各位連登判官定斷

食藍店係手足
中立撚又係同路人
咁撐警都係黃絲啦

換「中立」做「撐警」又得 得左

八個月都唔敢表態
警暴絕口不提
強調反對獅鳥

中立都俾盡佢啦，根本係唔敢表態既藍絲

只係話我支持民主自由黎扮黃
你為香港付出左d 咩？
罷食 聯署 遊行 依d 淺黃三寶有無做？
如果咩都無做都叫淺黃，粒聲唔出，咁香港最少有六百萬黃絲
黃絲原來都有沉默大多數

你要我望著阿媽係女人五隻字嚟把撚？

李萬磯唔係中立撚

中立又淺黃
乜柒都唔做又淺黃
就黎連撐警都係淺黃

中立黃絲
撐警黃絲

唔好咁講 中立撚會喺心靈上支持你哦
不過你搞到佢嘅利益絕對會反枱
最好你就唔好叫公務員罷工啦 😘
咁樣入境處 消防員 EO AO都係黃

批鬥自己人 屌同路人？
中立撚係自己人定同路人？

拉 係唔係中立撚自己判決 唔值得晒時間討論

警隊都係黃
防暴警又係黃🥰

up

就黎奶共都係黃絲

入境睇住csi口罩一批批運走
連登仔：入境打份工 唔好逼人表態
消防員射水淋火魔法路障
連登仔：黑警打人 消防無辜的 俾啲掌聲
黃之鋒 梁天琦 遊禎 dq
連登仔：南區民政專員錯 AO處理唔到文件

打出黎個時系咪笑緊？

全部係都係黃絲 係手足 係同路人

支持

Tui

認同⋯
但唔覺得要故意狙擊佢地，
明明有好多更值得狙擊嘅人例如kol 100，
唔明點解要捉撚住d所謂中立撚黎日日屌⋯⋯
論影響點都係對家班youtuber大過依班中立撚啦下話⋯
連登仔真係成班仲好似中學生咁，一d大志都冇，成日就淨係意氣用事⋯
靠你地搞革命死撚得⋯

咁得閒係度分呢啲細微細眼嘢 點解唔屌9真藍？
先對外 贏咗先唔得嘅？ 係要分化 嘥時間係啲呢0作用位

唔幫拖打狗/救人 淨係叫口號阻住哂嗰啲叫唔叫同路人？
鶳緊無啦啦出嚟話就打死人嗰班又係咪自己人 係咪都應該打埋？如果係 點解咁多次都無人郁手 樓主又去咗邊？

其實連登係社會失敗者
根本唔係黃 純粹反社會

你見到Peter攞料 美沙酮鍾欣桐
其實係推緊民粹同反精英主義

正皮幫推

以你個定義香港藍多過黃

根本燒啊伯9成香港人接受唔到
個定義禁搞法黃絲就會變少數派

中立黃絲
中立自己人
中立手足

feel到啲政府AO開始模糊界線
首先不斷叫人接受中立
然後將自己嘅處境標籤做唔中立唔得
目的係希望自己唔會黑警咁被歧視
避免自己鐵飯碗受到運動打擊
我就是中立的 最好唔好搞到我
否則我同你死過

大家可以見到呢班人推依家打TVB又唔做
日日掛住批鬥人
其實好似紅衛兵

中立=手足同路人？
定係上連登亂鳩咁噏都得
總之就唔屌得？

食吉野家都係深黃啦

早排連登風向話食M記美心係人權 係自由

食元氣嘅都係手足 咁中立撚都係黃絲啦

食吉野家當然係藍
但美心其實大家無共識....
我一向認為美心係綠

中立就算啦
你屌黎只會浪費氣力 同熱門位置

撐警黃絲
撐警自己人
撐警手足

你會唔會叫中立撚做自己人/手足？
叫中立撚做自己人/手足嘅post上左熱門仲咁多正評
其實大家訓撚醒未？

又係peter攞料呢條五毛半夜推post

得你接受唔到咋？

我係中立撚呀Hi

我代南亞仔澄情
我知道佢唔是想話中立是同路人

中立嘅最大優點係遊走於黃藍之間

對住黃絲可以俾少少線索引誘黃絲幻想 例如講be water 作一個似有還無嘅表態 之後話明確表態會冇job 要求大家體諒 對住藍絲就可以講祝賀祖國生日快樂 例子有張敬軒

做人最緊要有中立marketing
食盡兩家茶飯

真

講到底 其實就係藍
無視晒哩大半年發生嘅事

唔知南亞仔第一句係打錯定真心

但係我好肯定樓主做緊佢第一句講既野

不過中立嘅仲裁權喺連登仔手上
達哥呢啲喺ig講721 831嘅都係中立仆街唔係黃
ig撐警嘅bomba係仆街係走狗
老公阿哥係黑警嘅謝安琪不表態係可接受
講到尾 中立就係連登仔個人喜好嘅避風塘
只要藝人有marketing+連登仔喜歡=中立

黃藍點樣定 個界線喺邊 根本就好模糊
自稱黃嘅 但係食藍店算唔算手足？

五毛五文字都唔識？

中立撚根本比藍絲更仆街
要企道德高地 對人講人話 鬼講鬼話
淨係想討好曬兩邊人
我寧願你光明正大做藍絲 垃圾
連公義 反抗都唔撚識
生而為人 可恥

你真係好撚煩死返落樓下影大頭啦on9仔

食藍店係手足
中立嘅又係手足
面對警暴沉默唔表態嘅都係手足

數數下 撐警嘅都係手足

手有腳嘅就係手足

哩個真
龍門搬左上太空

Agger

屌
原來手足個定義係咁黎

你自己係咪手足？ 冇手足做足100%連登要求 一撚定冇 要捉呢啲嘢 有排捉 問心你自己發過幾多次夢 去百佳唔去惠康 唔食中資嘢 你做唔足嘅話 根據你嘅講法 你都唔係手足喎

中立撚：我係黃。。。掛
我支持民主 但私了 燒人好錯
認同林鄭廢

連登仔：你係黃 你係手足

勇武：買槍刺殺

連登仔：劇本 點解開槍前被捕

不能同意更多
但係叫中立撚做「手足」「自己人」嘅撚樣
根本仲衰撚過中立撚

岩呀 而家個啲咩前線手足係我眼中比盡都係淺黃
冇殺到啲狗同高官都唔好叫自己做深黃
個啲做文宣呀 和理非呀個啲 全部通通都叫藍絲就岩

點數都未數到中立撚係手足/自己人掛

遲啲會唔會有黑警走出嚟話支持民主自由都比連登仔話係黃？

中立手足

就黎有埋撐警手足架喇

去投票已經係支持民主
以後叫警隊手足 警隊自己人

知唔知屋企人做咩？

佢自己唔撚講

警隊手足
警隊自己人
警隊黃絲

真係難為啲表咗態嘅黃店
六月嗰陣被要求請被捕手足 要捐錢俾星火
被要求貼文宣 店內要播榮光
間接搞到啲黃店冇咗個酒牌
至少損失幾皮嘢一個月

子華哥冇咗層樓喊苦喊忽 出嚟講兩句
冇提過七個月嘅社會運動 就有三千萬票房
俾著其他人會唔會心淡？

不過連登仔總會有自己辯護理由

叫條傻鳩自己入黎澄清

樓主你無做錯，但眼前有更大敵人，不要因小失大

之前先吹奏啲支那人
吹奏白警日子不遠

中立撚=藍
中立撚死全家

唔屌醒佢地就冇成功嘅機會
14至16年大把人講你講句嘢

依家話中立撚都係手足
個D黃店就傻仔喇 變晒condom

其實經歷過哩幾年真係好難仲做左膠
左撚到話中立撚都係自己人
會唔會有D連登仔真係太過年輕

請善用起底功能

其實樓主次次將人地嘅說話極端化而去合理化自己嘅野悶唔悶

人地叫大家唔好將黃嘅定義縮到咁緊

你就將佢放到無限鬆

又話咩撐警黃絲

將啲嘢極端化嚟講永遠有你道理㗎

當中立撚都叫手足 自己人
邊個喺度無限放鬆？

老老實實
到底set到有幾高
落街貼文宣都已經係手足啦

當中立撚都叫手足 自己人
幾時會撐警都叫手足？

中立撚會落街貼文宣?

想真心問一句
如果一個人有去遊行有share文宣 反對警暴
但 反對私了 咁樣係咪都係中立？

有撚話過全部中立都係自己人
你依樣咪係極端化囉

仲記得有人話黃子華就係黃色經濟圈決勝時刻 好彩佢最後俾人屌到仆街咋 拍埋垃圾電影出嚟同黃圈掛鉤 黃子華呢條友一向都係票房毒藥 攞佢做馬前卒？ 唔撚笑死人都唔得 再者佢邊撚度黃？ 一啲連登仔努力幻想中立撚係黃 以為大家俾個黃嘅名銜佢 然後吹風佢就會變黃 事實係中立撚永遠係中立那你點催點吹都冇用

警犬選擇性執法，先有獅鳥出現，同時反對2邊咪姐係 得閒就支持呢邊 得閒持果邊

中立撚樣

黃子華結論係得個名黃
連登仔真係好鍾意中立都當黃

中立手足

抗爭半年 政見黃藍早就去到黑白對立
大家都知黑警抗爭者力量唔對等
大家都想用言論壓力壓制黑警
呢個時候中立撚威力就=藍絲

「黑警濫暴當然唔好，但去『裝修』一樣有錯。」
你睇下連登仔屌唔屌到仆街
這就是現實中嘅中立撚

7.21「元朗黑夜」黑警黑社會打人
試下講「要不是林卓廷咁咁咁」
睇下連登仔會話係5毛定中立撚

我係想講圖入面個樓主

我真係唔明
freerider同中立撚乜柒都唔做
仲夠膽叫自己黃

就算無膽上前線
落街貼吓文宣都已經係手足
點解可以吹到黃係高門檻

所以就係想問班中立撚
點解自己乜柒都唔做
仲可以咁大聲屌高門檻

真中立要拉龐佢哋，假中立根本就係藍絲

舊年六月初開始計起至今接近240天
咁撚長時間絕對足夠任何人思考
未有表態嘅人會係仲未決定到立場？？
屌那星根本就係偽中立

偽中立原因：
1.意見同主流對立，怕損害名譽
2.怕損害利益

好多藝人嘅節操表現得清清楚楚
但好多人唔面對現實

最最最基本都ig share文宣掛

偽中立即係藍

推

On9 睇完又點 分化撚

又屈分化
你唔悶我都悶啦大佬
本身都唔同路又點分化呀
下次會唔會屌廢老撐警都係分化

樓主無啦啦出黎引戰？

kol 係hk 有幾難做人大家都知
如果連成日有份去遊行既都要屌 會唔會無知得制
大把其他人要私了啦

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

重點係每個人有思想
有自己嘅價值觀
例如有啲位要唔要手足送頭
就有唔同睇法
呢個只係一個例子
宜家一下唔啱聽就屌人
中立撚中華膠偽黃乜乜柒柒
未登基先殺同伴
好血淋淋

pish

根本係藍絲

五大訴求都唔敢講，淺佢老母黃咩

FB 見過有大愛撚話好多「銀髮族」怕醜唔夠膽係條街叫口號

不嬲中立=藍 都唔係第一日既事

手足

係

why not both

兒登仔：唔係勇武都係藍屍

成班兒登仔
Kol100、十八區防疫中心都未搞得掂
就想開條新戰線出黎批鬥中立撚 食撚左屎？輕重識分未

有手足還押150天聽日上庭

著名5毛找數食元氣未？

樓主琴晚又睇CCTVB？！

請善用起底！

拉

一句講晒所有淺黃同埋中立都係鬼

大家嚟搵5毛啦！

5毛分化撚零晨又開工

我竟然成晚睇住啲嘈交post
我浪費咗好多時間
如果可以嘅話
少啲嘈多啲做實際啲嘅嘢
嘈嚟無意思
又搞到晒精神
就係喺到嬲

因為你中咗分化撚計......

中立好波

請用起底唔好推

中立撚從來唔係同路人

兒登仔係咁
呀豬呀狗都話係手足足

重推?你中咗分化計了！

頭條新聞要人
推上百萬view

twitter都要人
去tg搵@TwitterHelpBot 拎TASK

請起樓主底

你地睇下回覆捉5毛ok?

你有無㩒過入去睇？

個陣個個都屌手足和你影，
個撚個多多藉口去食吉野家飲Starbucks，
樓主啲post係玩膠，
但都證明你班人一啲進步都無

中立即係藍

一班仆街扮中立，企喺高地兩邊各打五十大板

咩時候呀?
連登唔夠多5毛同分化撚?!
重玩膠?同標題黨有咩分別?!

真 個撐警支那醫生都話係手足

不嬲都話中立=藍

Up

屌中立撚同張相有咩關係

咁啲post係1月個陣開，你而家講都無用

點解5毛同分化撚會得逞？
因為好撚多人唔獨立思考，無深入探討

到琴晚都仲有人信風向
呢啲係邊個做成？

推鬍鬚曾又一月？！
成日零晨開po？！

淺黃唔敢睇

8個月都仲中立
除非影響到佢地自己嘅利益
唔係都冇得拉攏

你啱，就算玩膠都唔應該推

好多傻仔鍾意自欺欺人

哩派咁多黑警殺人拋屍
個個所謂［深黃］都當無事
爹都唔敢爹 聲都無句 d post沉曬底
宜家有個自己人唔夠［黃］
屌到義正辭嚴 滿腔熱血
這就是香港人

乜都唔做就係淺黃繼續幫藍店賣廣告
連登真係-0-0天堂

好簡單
當大家都講咗“核彈都唔割”大半年
仲有人衝出嚟大大聲割勇武嘅時候
就已經分得到佢究竟係咩人

其實大家唔洗咁討厭淺藍，大部分淺藍真係有得救，係可以溝通

唔好因為d深藍去憎淺藍
不斷製造敵人係好笨
你話手足打餐打死仲要原諒敵人？
其實唔係原諒，係拉攏，令到我地幫音愈黎愈大，打好網絡youtube戰就係幫手足既其中一步

btw深藍食撚屎啦

你要接受絕大部分淺藍中立淺黃，都係想食兩家茶禮，因為利益先唔想歸邊

覺得可以轉化到呢班人真係好撚天真既想法，過左721仲唔係深黃既人同藍絲冇分別。

咁又唔洗一野將個標準set到咁低黎講，我自己覺得大部分時間食黃店少部分食藍（所謂佢講無得避）已經算黃

我認同佢地想食兩家茶禮但現時無我地政治潔癖既空間

呢班人只會站係勝利者嗰邊 你俾唔到佢哋感覺到你哋係佔上風 佢哋係唔會站邊

冇可能中立啦，佢口講中立，但點都小程度偏向某一政見，更甚係歸邊。有d人更加係雙面人，口講一套，背後就猛咁屌手足

根本中立撚=自私撚

一班永遠唔會係同路人既人，點解仲要包容？

所以其實中立就係藍

無話要包容佢地，只係無必要製造敵人

算了再講落去我就比人串-0-0了

企係黑警旁邊望手足被黑警歐頭

屌你老母又分化

呢班人係勝利球迷，只要你反佢佢就會癡埋啲你果邊。你包容佢中立佢就會癡藍果邊，利益最大化。

唔好咁天真覺得人係俾人屌幾句就會變既動物，特別係呢班眼裡只有利益既人

黑警打人個陣 咩都睇唔到
手足還拖時 就鬧晒兩邊 大家都有錯

呢種絕對係藍啦

有一部分係假中立，有一部分係淺藍，個人認為721同樓主post既受傷係底線，如果果個人認為721沒有警黑同係保家衛國既話，我一定屌鳩佢

食元氣嘅都係手足 咁中立撚都係黃絲啦

反對私了你屌唔屌？e.g. 某藍絲呀叔打手足跟住被私了

唔私了嘅入黎睇睇

會同佢講前因後果，唔理解就放棄唔同佢嘈

我地要爭取更多人支持！
撐警嘅都可以係黃

屌你老母啦中立撚

撐警手足 聽過未

-0-0

好吧

我有權 做中立撚

連登/高級黃：手足郁手就唔岩啦，咁撚暴力啲人咪當埋我地係生蕃

點睇

根本就係左膠

樓主琴日食咗邊間藍店呀?!

曲直都分唔到你就收皮啦

撳入去睇下我講咩啦傻鳩

屌你老母

我今次真係心灰意冷

自己睇 dllm

原來屌中立撚=批鬥自己人 屌同路人
中立撚幾時變左我地同路人？

正正經經開po唔得?!
係要玩膠?
依加5毛少?
分化撚少?!
正經po少?!

你d 膠po引起爭吵，同分化po係一線之差！

中立手足
中立黃絲
聽過未？

笑死

中立黃絲

前因後果你都未知就想帶風向？

唉，Brexit就係輸左係班中立撚到，政治上係要拉攏中立撚架啦

同意! 推

咪撚理果啲啦 做好其他野未啊

中立都好過搖擺派
運動過後換返中立個堆人
我對送終無咩意見
只對警暴有意見
咁我係黃定藍定中立？

絲打你走先 呢度唔講得

即係咁，雖然你覺得支那人抵撚死
但必要既時候都要企係佢地立場同佢地一齊屌支共話佢地好慘好可憐
因為中國愈亂愈好，韭菜識不滿點都好過遍地小粉紅
就同中立撚一樣
你覺得中立撚仆街冇人性=藍絲
咁咪係內心屌囉
如果拉攏佢地係對我地有好處既，Why not？
如果你話根本唔會拉攏到既，咁你咪交比有心既巴絲打去做
你一味屌令佢地同藍絲一齊圍爐，只係逞口舌之快，無助大局

咁得閒就屌曬d藍絲先啦

我呀媽唔贊成私了藍屍，但支持打鳩啲黑警，咁算唔算係中立撚

吊九中立閪

講得啱

最憎扮中立撚死左膠

甚至係藍

好快有撐警黃絲

推上

再係咁落去
林鄭都係手足

中立撚唔該死埋一二邊
咪撚做左膠
係旁邊呀支呀左
阻住手足

Send比李萬機

連登仔：唔屌得，做乜唔屌藍絲先

根本中立撚就係藍絲

2020月2月啦
仲有中立論

中立撚根本仲仆街過藍絲，冷血過藍絲，想食盡兩家茶飯

仲叫埋中立撚做手足/自己人
究竟係咩心態

好撚仆街

樓主係分化撚，負皮上一頁